[求救] 有冇巴打成日畀乜撚Rainbow公司打電話滋擾

有個八婆姨媽姑姐幫襯呢間不知名公司
畀哂我地成家電話佢
呢間公司而家日日打黎話有得免費洗冷氣
同佢講我唔貪呢D小便宜都不斷打黎
條八婆仲有無限分身用自己電話打畀我
好撚煩呀!!!!!!!!!!
有冇人一樣畀呢間公司煩緊

有 已經係舊年既事 佢今日仲打黎
聽一次block一次